係時候搵個Youtuber打擊一下藍營士氣！

點解Facebook咁多假ac 支持班狗
大家都知道其實入面7成都係假ac,佢地個帳號冇朋友 冇POST 冇相
就算係真帳號,都係冇朋友,唔敢出相,社會毒撚

但係就不斷spam支持 阿蛇 支持 政府
令到一班冇獨立思維嘅人以為真係咁多人撐佢地
潛意識下洗腦，就算知道係假ac都會影響到心情

我覺得係時候搵個Youtuber拍條片直接用恥笑嘅方式打擊藍營士氣
你知我知係假ac冇用,直接恥笑佢地,搞到佢地冇撚哂面

邊個Youtuber講野最鳩屎串人好撚叻嘅,send呢個post比佢睇